點解仲會有on9係交友app俾人氹左去買美容療程

真係白撚痴
以為係交友app識到靚仔靚女就扯晒旗/濕撚晒
傾左兩句sell你去乜乜美容院都知咩事啦

同理 扮援交呃買點數卡 又係弱智

真係好撚蠢

【短片】美容院施「美男計」強迫顧客買療程 民主黨接42個案涉款210萬元 女學生及專業人士亦中招 (17:55)

美容院黑店騙財手法層出不窮。民主黨自去年12月起，收到42宗求助個案，女事主年齡介乎26歲至47歲，包括女學生及專業人士，事主於網上被陌生男子兜搭，投其所好展開話題。當事主應邀見面後，即被帶到美容院強迫購買美容療程，涉及總金額超過210萬元。

民主黨美容事主投訴熱線接獲42宗個案，均與同一間美容院有關，民主黨消費者權益政策副發言人袁海文懷疑騙案由一條龍集團策劃。

袁海文指出，該美容院於簽署合約時懷疑隱瞞細節及誇大療效等，涉嫌觸犯欺詐罪及商品說明條例，民主黨將成立聯盟，與事主集體報警及海關。

- See more at:

中同 心諗做咩咁耐都唔捉佢，又出曬樣又有名，又有咁多受害者 雖然都係d 女太on 9...